[罷買藍店]衣食住行各方面都有指南,但遊戲方面呢?

最近我留意到屋企附近好多藍店如美心 吉野家..等等都基本上冇人去.
在罷食藍店方面個人認為係好成功的.

但我又留意到好多中國出的遊戲都依然還有十分多的人在玩,
例如我朋友佢可以罷買罷食任何藍店的產品,但係依然繼續打英雄聯盟.
當我問佢:[點解仲玩英雄聯盟,呢隻遊戲係騰訊game嚟㗎喎?]
佢又唔肯答我,選擇繼續玩騰訊game.

當時我認為咁可能我朋友佢不了解騰訊嘅惡行,咁騰訊有咩惡行呢?
答案就係騰訊不斷利用佢自身嘅媒體,傳播佢啲假新聞,啲新聞就好似文匯報同大公報咁樣
不斷向佢嘅受眾洗腦(例如 外國勢力干預論,黃絲收錢論,打爆玻璃好暴力論....仲有一大堆)
呢啲正常人一睇就知係假,但藍絲卻難分真與假嘅新聞.

所以我覺得在罷藍店方面,我哋係應該要將深藍遊戲廠商整合埋佢啲惡行
公諸於世,令嗰啲仲喺度繼續玩繼續課金知道自己應該要罷玩.
唔好再為呢啲遊戲帶來人氣,我相信只要人人罷玩,就可以令個遊戲排隊時間加長
再進一步影響個遊戲人氣下滑.

其實明明仲有咁多好遊戲,唔玩英雄聯盟都仲有其他選擇
何必咁執著於一款騰訊的遊戲呢?

我之前都有喺遊戲台開po屌過 不過班lol撚當睇唔到

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務